去廁所痛發現自己生咗粒痔瘡可以點？

如題
我估聽日先睇到醫生
今晚好痛 可以點舒緩到？
（除咗啪止痛藥）

認真人手塞返入去先
摸清楚外定內未

要塞番入去
我今朝都痛到仆係到
塞完入去再搽完膏無咁痛
希望過兩日無事

塞咗啦但係隱隱痛依舊

揤爆佢啦 長痛不如短痛

有咩好膏介紹？

講笑咋麻 靜脈曲張攪成咁嫁喎 整爆佢同放血有咩分別
Btw 我有時會痛幾日 塞返入去又逼返出黎因為發作期粒野好漲 用藥育又整到屎眼又滑好唔舒服